李壽根 a.k.a MC住持首歌又幾能正..

又幾能skr..🤙🏻

啲假中文幾時都咁正